{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151059?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 용비치 관광호스텔"
    },
    "text": "全客室は麗水の夜の海オーシャンビューを楽しむことができ、2階にはルーフトップインフィニティプール(ぬるま湯)があり、常時有料で運営されています。 屋上のルーフトップも常時運営されており、客室ごとに個別テラスでバーベキューと調理が可能です。 周辺にはケーブルカー、遊覧船船着き場、突山公園、水産市場、浪漫屋台のような麗水の主要観光地が近接しています。 2階のルーフトップは利用運営終了となり、ルーフトップインフィニティプール(ミス)も運営終了となります。 開場日は追ってお知らせする予定です。 利用料金はお一人様5千ウォンで、36ヶ月以下のお子様は無料です。 ホテルの内部事情や天候により利用が不可能な場合は、客室キャンセル時に払い戻しはできず、水着は必ず着用しなければなりません。 ホテルは全体禁煙建物なので喫煙時20万ウォンの罰金が科せられます。 駐車場は1客室に1駐車場が提供されず、駐車場が満車の場合は周辺道路の利用をお勧めします。 駐車違反に対する利用料はありません。 個別テラスバーベキューの利用は夕方8時前まで可能で、利用時間は1時間から1時間30分までです。甲殻類や焼き魚は調理できず、優先予約制で運営されており、気象状況によっては利用できない場合があります。 スイート韓室はご利用いただけませんし、デラックス韓室は雨天時はご利用いただけません。 簡単な調理はできますが、メウンタンや刺身を自分で下ごしらえしていただくことはできません。 客室の割り当ては当日行われ、割り当て後の変更はできませんのでご確認ください。 yongbeach.com)でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室は麗水の夜の海オーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの2階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの2階にはルーフトップインフィニティプール(ぬるま湯)があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップで何ができますか？",
            "answer": "ルーフトップでは個別テラスでバーベキューや調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはケーブルカー、遊覧船船着き場、突山公園、水産市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は開場日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用料金はお一人様5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルは全体禁煙建物ですので、喫煙時には罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は1客室に1駐車場が提供されませんが、周辺道路の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューの利用時間は夕方8時前までです。"
        },
        {
            "question": "スイート韓室やデラックス韓室は利用できますか？",
            "answer": "スイート韓室はご利用いただけませんし、デラックス韓室は雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては当日行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 384
    }
}